英國會議員施志安：政府該緊急研究制裁林鄭月娥

睇錯杜德偉

uk time : 7:00AM

BJ/raab 準備起身睇下是日國際頭版了

睇錯許志安

究竟英國幾時做嘢

鄭匪月娥應該就快比歐盟制埋

英國仲要有dq國籍先例

預左比英美制裁
而家等埋歐盟澳加跟隊

等默老太落左台先...

仲研究 落手啦

共產黨唔用佢啦

英國出手 就好睇
好多高官英國有資產

全部走唔出大灣區就岩

別讓林節思跑了

佢作為中國人點會驚制裁
佢寧願要三萬個黑警寶貝仔
都值得啦

我都以為係

英國日出

英國同澳洲先係戲玉